拜登勝選依家基本已成事實, 諗下之後點樣好過啦

拜登勝選依家基本已成事實, 諗下之後點樣好過啦
民主黨入面都有唔少撐香港嘅人, 快d去拉攏下啦, 尤其好似aoc,harris依類明日之星, 同佩洛西依類元老, 當然同ted cruz, josh 都要繼續支持, 拜登咁廢, 共和黨下屆反cup機會好大
美國兩黨派行左上百年, 一早玩到熟, 唔好講到侵輸就香港末日咁
依家最怕就係你班連登仔, 香港人亂講野, 搞到美國人主流民意開始反感, 你知班中共五毛, 統戰部, 小粉紅全部都24/7係連登mon住, 再加油添醋譯過去美國比美國人睇架啦
尊重民主, 輸就係輸, 美國有超過一半人反侵係事實
同埋侵都無你地想像中咁好, 咁pro-hk, 個陣有trade deal,所以對香港情況絕口不提, 又best friend of Xi, 根本就是最大化自己利益嘅商人一個, 後面因為武肺同中國決裂, 先開始對華強硬
依家已經選到, 諗下點做, 做得幾多係幾多

既然中國係最大贏家

當然係認做中國人啦

搞埋呢啲手尾先同我講你有資格坐上總統大位

我係中國人呀HI